我愛梁天琦

永不遺忘香港抗爭先鋒梁天琦手足

光復香港 時代革命
pish 1

光復香港 時代革命
pish 2

光復香港 時代革命
pish 3

我都愛

第一屆「和你影」攝影比賽

6

我地都係

我愛琦哥

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

做乜鳩出人樣

推到佢出獄

Post錯

推！

點解要咁傻po自己屋企人張相?

光復香港 時代革命
pish 4

光復香港 時代革命
pish 5

右3條女好柒

拉

光復香港 時代革命
pish 6

光復香港 時代革命
pish 7

光復香港 時代革命
pish 8

光復香港 時代革命
pish 9

光復香港 時代革命
pish 10